屌你老母pccw

如果唔係住村屋俾你壟斷咗，搵鬼用你